中意左男同事應該點表白？

中意左個男仔，係WhatsApp表左白，但係佢覺得我係同佢玩。點算好？點先知佢中唔中意我？

係香港 女仔通常唔需要做主動個方
唔好煩住人啦

男人老狗同男同事表白
係人都覺得你係玩啦

阿希

你真係阿希？

🤣🤣🤣

樓豬男人黎嫁喎

聽日去廁所互逗下條賓周就ok

點解聽落好似好GAY咁

利申，我係女黎既

打段對話出黎,睇下仲有冇機會

酒心朱古力